‎‎PS4機主討論區(23) 長期特價的PlayStation Store，買到窮

LIHKG-PS4機主討論區

Welcome to PlayStation 4 Group.
歡迎加入PlayStation 4 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何除購買主機以外的問題，歡迎提出。
想查詢購買PS4主機問題，請到友Post查詢及討論。

常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS4上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所以及的PlayStation®Plus(部份人搞錯為PSN Plus，實為PS Plus)，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS3，PSVita，PS4，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS4保養有無得加長？
A4. 可以用官方價$298於藍店或Sony Shop購買加長保養卡，但保養加強服務只限PS4主機，不包括手制及其他配件如Camera及VR。
網上登記保養另外送90日保養服務，所以最長保養期為2年連90日。

Q5. PS4用wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. 即係PlayStation Platinum Shop，
另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

Q7. 數位版遊戲係唔係load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。

舊機主必睇區：

Q9. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A9. (請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q10. 我已經擁有PS4，使唔使轉PS4 Pro？
A10. PS4 Pro於4.5 Version Firmware 更新中新增Boost 模式，可以提升運行舊Game性能，當然有部份遊戲無明顯作用：如對戰Game(因遊戲方多數會將遊戲設定tune到所有玩家在同樣設定，以達致平衡)，又如2D平面遊戲或AVG等遊戲內容。
整體上嚟講，PS4 Pro喺機能上和效果上都較舊版PS4或PS4 Slim優勝，個人建議如需增添多一部PS4的應該選PS4 Pro，當然輕度/休憩玩家或金錢上有困難則可選PS4 Slim。
可於下面網頁了解所有PS4 Pro 所提升的遊戲例表：

Q11. 我應唔應該換原裝HDD做SSD或SSHD？
A11. 視乎你的金錢及對遊戲的要求，更換原裝HDD到SSD或SSHD只是對安裝遊戲和讀取遊戲時速度提升，並不會影響畫面質素。

舊版PS4和PS4 Slim：SSD 快10% - 30% > SSHD 快 5% - 10% > 原裝HDD
PS4 Pro：SSD 快10% - 60% > SSHD 快 5% - 30% > 原裝HDD
得益於SATA III接口，在原裝HDD之下，使用較新接口的PS4 Pro快舊版PS4和PS4 Slim約 5% - 10%，所以在讀取遊戲速度上PS4 Pro更換後效果更明顯
(以上數值由各網上測試推斷而來，各款遊戲及使用的HDD/SSD/SSHD品牌差異都會造成明顯差距，請自行再Google相關的品牌測試)

如果只單純想安裝更多遊戲，於4.5 Version Firmware更新後任何PS4都可以使用外置硬碟，可自行選擇購買內置硬碟更換還是買外置硬碟

更換HDD只需拆PS4的HDD外殼部份並換走儲存裝置，正常裝拆並不影響主機保養
PS4 Pro更換HDD方式：

Q12. 幫部機換咗HDD，點裝返系統入去？
A12. 請閱以下網址

Q13. 到底PS4有咩GAME玩？
A13. 下面各大網頁都有game list
中文Source:
巴哈姆特 Playstation 4 討論區
2014年

2015年

2016年

2017年

英文sources
Wikipedia:

IGN (US)

其他網頁

日版sources

Q14. PS4槍Game好難用，可唔可以用電腦Mouse 同Keyboard？
A14. 當然可以，有兩個方法：1)用轉換器轉換電腦Mouse 同Keyboard 同 2)買第三方PS4專用Mouse 同Keyboard
方法1：轉換器如平價的Hori Tac4和ATEN PHANTOM-S，貴價的XIM4或Brook Sniper等，價格為500港元到1,200港元左右，但同樣由於是模擬手制，會出現延遲等問題
方法2：第三方PS4專用Mouse 同Keyboard如HORI 的TAC K1、M1和G1等，價格由500港元到1000港元左右。

主機簡介：

PlayStation®4 (簡稱PS4)由Sony Interactive Entertainment LLC所推出，由2014年12月17日起在香港推出初代CUH-10XX系列PS4，到機能小改版的CUH-11XX系列PS4和改善部份問題的CUH-12XX系列PS4，更於2016年9月9日推出輕量改良型的CUH-20XX系列的PS4 Slim及同年11月9日推出加強型CUH-70XX系列的PS4 Pro。

不同系列主機：

PS4 Pro與PS4 Slim熱賣中

CUH-70XX、CUH-71XX及CUH-72XX系列PS4 Pro：機能大改進版本，尺寸增加至327 x 295 x 55mm，支援 4K 遊戲，亦支援 HDR 影片(所有型號的PS4主機均可由Firmware更新中(Software 4.0)升級到支援HDR。)；機背接頭除舊有的HDMI接口(由1.4a升位2.0b，其實是為4K畫面而升級，一般用家不用在意)、有線網絡接口、PS4 Camera接口、光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口外，更新增一組USB接口；以及WiFi升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格，藍牙4.0，全部USB升級為USB3.1(Gen1)和硬碟提升到支援SATA III。
(需留意PS4 Pro只支援4K 遊戲，依舊不支援4K影片播放。)
CUH-72XX系列在風扇速度和火牛都有所改善，但機身會比前兩代熱。
官方建議售價：3,180港元 (1TB)

CUH-20XX系列PS4 Slim：機能大致與CUH-1XXX系列相同，尺寸減少至約288 × 265 × 39 mm，同樣大幅度的為主機淨重、耗電量、熱量和噪音，並且WiFi方面升級為支援5GHz的IEEE 802.11ac規格及藍牙升級為4.0，USB也升級到USB3.1(Gen1)，但減少了光纖音訊S/PDIF Audio輸出接口，已取代舊系列。
官方建議售價：2,380港元 (500GB) 及2,680港元 (1TB)

已停產機：
CUH-10XX系列PS4：初代(易有彈碟問題，可Google/youtube “PS4 ejecting disc problem”去解決)
CUH-11XX系列PS4：內部電子部件小改進，機能與CUH-10XX系列相同（同樣有彈碟問題，解決方法同上）
CUH-12XX系列PS4：以實體開機出碟按鈕取代易出現彈碟問題的舊輕觸式按鈕，小量減重及降低耗電量和噪音。
CUH-70XX系列及CUH-71XX系列PS4 Pro黑色機：由基本規格與功能維持不變，僅部分內部零件有所變更的CUH-72XX系列PS4 Pro黑色機所取代。
以上一千系列，尺寸同樣為約305 x 275 × 53 mm，機能上三者大致相同

詳細對比請到下方網站觀看：

官方主要配件簡介：

無線控制器Dualshock®4：

CUH-ZCT2：新款，可選用無線連接或USB連接，更人性化地加入正面Touchpad加LED燈顯示，外觀及手感與初代有出入

官方建議售價：398港元

初代有多款顏色及特別款式可供選擇，新款暫時得黑、白、銀(水貨)、迷彩(水貨)、紅及藍六色

CUH-ZCT1：初代，只能用無線連接，USB只作充電用途

動態控制器PlayStation®Move：

CECH-ZCM2：二代，針對PS4作調整，並使用Mirco-USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

CECH-ZCM1：初代，與PS3時代推出的同款，只有Mini USB充電口，可配合PSVR及PS Camera使用進行VR遊戲(非必要)

官方建議售價：298港元

PS VR專用射擊控制器PlayStation®VR Aim Controller：

官方建議售價：468港元 (2017年5月16日（二）推出)

攝影機PlayStation®Camera：

CUH-ZEY2 G：新款圓柱型連底座直立支撐架，機能及用途與舊款相同；支撐架可自由調整攝影機角度外，亦便於放置在電視機等各種平台上。

官方建議售價：398港元

CUH-ZEY1 G：舊款方體型無底座，可單純用作直播時拍攝玩家，或遊玩動感遊戲，亦可以配合PSVR進行VR遊戲(必要)

虛擬現實裝置PlayStation®VR：

香港已經正式推出第二代PSVR

PSVR 第二代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第二代

PSVR 第二代處理器(與第一代不相容)

CUH-ZVR2：第二代PSVR系統，改善了第一代的原有複雜問題，如更改耳機插頭位置、更改為附送的PS4專用耳機、更改控制器位置和減少線材，整體上更便利和人性化。

PSVR 第一代頭戴眼鏡

實際整套PSVR 第一代

PSVR 第一代處理器(與第二代不相容)

CUH-ZVR1 H：第一代PSVR系統，需配合PS Camera進行遊戲(必需)，部份遊戲需PS Move方可遊玩，可作2D戲院式遊玩或3DVR式遊玩，更新主機更新Firmware至4.5 Version後更支援3D播放

第二代於2018年1月19日正式推出
第一代於2016年10月13日正式推出

第二代官方建議售價：2,980港元(連PS Camera)，3,488港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)
第一代官方建議售價：3,180港元(淨PSVR)，3,480港元(連PS Camera)，3,980港元(LOG-ON限定，連PS Camera及2個PS Move)

需留意官方建議遊玩空間

詳細PSVR介紹可上PSVR官方查閱：

直立架Vertical Stand

CUH-ZST2：只適用於CUH-2XXX系列PS4 Slim及CUH-7XXX系列PS4 Pro直立擺放時使用(非必要但個人建議)

CUH-ZST1：只適用於CUH-1XXX系列PS4直立擺放時使用(非必要但個人建議)

官方建議售價：168港元

無線耳機組

CUHYA-0080：最新款Gold系列 Wireless Headset，需要無線適配器作連接，將佔用PS4主機一個USB位置；與2011年款Gold相比，新款少了22%重量，顏色改為黑色，加大耳罩，更設有抗噪隱藏式麥克風及SHARE按鈕方便用家，但改為不可摺合(舊版多人摺合較位損壞而無法使用)

於2018年2月15日正式推出

官方建議售價：768港元

CECHYA-0090：唯一Platinum系列 Wireless Headset；需要無線適配器作連接，將佔用PS4主機一個USB位置；與Gold比較，Platinum除了多設有3D聲效，更長使用時間(與上一代Gold比)，以及更專業耳機設計

於2017年1月12日正式推出

官方建議售價：1,280港元

Initial template was provided by 貓之子, completed by 蒼月A and updated by 貓之子

本文內容只限Lihkg的PS4機主使用，其他網頁轉載必定追究

中1001又唔出POST既人我地係咪應該整個LIST黎表揚下佢地

唔見減機價

垃圾

有冇人買左新果兩隻razer無線手制？

嬲到打漏嘢
更正返先

睇返先知 中左1001 sorry

呢個價難D落手
又用唔到落VR到
我就等下blackfriday 望望有無平先再諗諗
BTW 隔離XBOX開始支援mouse同keyboard
唔知PS4會唔會支援

lm

p5 同人中0 出左greatest hits

未玩既巴打可以入手

又要買黎儲住先
極1未爆，極2未玩 3仲未買

留名支持
啱啱雙十一Sony Online Store入手白機

點解唔係0玩起

有咩優惠

多一個手制
Until Dwan

邊度睇?點解搵唔到既

旺角地庫藍店
人中0 - $198
P5 - $240

信和

應該好多game 鋪返左貨

新post留名先

想問下全手spyro (寶貝龍）
game鋪賣緊幾錢？

psn賣緊$308，心郁郁想買

琴日188買265

thx bro

咩價錢？

3180

隻汪達買左玩唔夠兩日就爆左
12號晚臨完promotion前買埋lost legacy, 唔知頂到幾耐

你一日打幾個鐘機架

3個鐘左右

汪達咁短咩 仲未買
btw lost legacy 都係短 本身dlc 黎

7/12上架

汪達game length好似大約6-8個鐘
我見lost legacy有10個鐘, 應該3-4日搞掂

你rdr2玩晒la 咩

無玩啊
自己唔係太鍾意節奏慢嘅game，所以未試

black friday準備買SSD 換上去
巴打們有冇用過邊隻SSD 覺得幾好

仲有無人玩

想問下PRO機條線係2個窿, 咁可唔可以用電腦線3個窿個款?

有冇邊到買手製係平

可以

有就一定有
不過同高鋒差好遠

Mx500 very good

好景

ps+ 20% off 唔知有無old news

咁so

次次特價都係同一堆game

九龍區邊度有spyro （寶貝龍）賣
好多鋪直頭唔知乜game嚟

暫時見得觀廣一間有，賣$278
有無巴打知邊度平過$278
無嘅聽日去觀廣買

見上面巴打188 $265

想買隻日系rpg 玩
伊蘇8 同勇者鬥惡龍11邊隻好 ？

汪達與巨像 134入唔入得過

GoGoGo
諗住俾多五條嘢入豪華版

啱啱先玩完
你有心理準備得6,7個鐘gameplay

Gow 154
心動了

點解我見係184🤔

冇login ps plus?

plus會員154 ,
仲要有9折code

巴哈果邊有人有85折 (不過唔知係唔係台服限定)

9折code在哪
138即買，好過trade來trade去

playstation store 條banner 有寫
69H7PALEEJ

不過建議望下mail box 有冇85折code
不過暫時唔見HK有人有

又有折？
部機冇位lar

隔成年先喺ps4出
要玩類似嘅都有fortnite cod啦

gow 正呀
兩日一定打唔爆

兩隻都好玩

如果要二選一既話dq11會好d

前提你係接受到回合制

時間啱啱好
用咗3日爆咗lost legacy

如果我覺得p5都算有啲作業感覺，但劇情ok
啱唔啱玩呢兩隻

咁呢兩隻作業感無咁重，

dq11會好d，

伊蘇某d位都要刷下素材

買咗gow先
dq11捕二手

成堆game未玩又特價
今次想買dq2 3 gow 羅拉
上次雙11都有買
仲要玩rdr

又要儲game

已秒 入埋9折code 13X

d歐美系game好似出一陣就特價
日系就成日都企得好死

2k playground 2 街賣緊咩價?

GOW同Detroit Become Human都好抵屌
但部機冇位了

心動
買唔買好？大家比D意見

買啦，2隻都好值得玩，難得5折買返黎得閒玩都得

戰神 係Sony自家嘢，減價有幾難

冇位咪del舊game
d資料跟account唔怕冇

我就係見佢平 就算出面2手都冇可能咁平
買左先，清咁D game先再dl黎玩有冇問題？

Gow好抵喎
底特律我就覺得捕二手抵屌啲

Thz

咁就入定$$先

戰神抵玩，又無DLC，唔怕佢出GOTY版

其實可以買個外置硬碟儲起啲Game
我自己之前買咗個WD 4TB Harddisk

已買$500預付卡

唯有係咁做啦

我自己爆咗啲驚，好少會玩返

歐美game 都有企得硬ge
GTA ps4 版果d 咪硬囉
ACO 都硬ge 叫做

邊度仲有9折曲

送比你
入去就見到

cls 平到喊

大作平過150，真係好過trade黎trade去
諗住搭埋隻tomb raider 35蚊

車錢 時間 最低工資都37.5

DQ3, Ys8, FFX 一炮過都係$300
好抵屌

唔見

見到

錢根本唔係問題
驚而家買左
到免費都未開過

我冇GAME山積呀

呢兩隻遲d 出bundle

冇打算換機住

到時會有得淨game 買啦

但冇咁平呢

我前排好似係6折個陣買左呢2隻game，不過其實真係好好玩，唔會有唔抵既感覺

Detroit Become Human 好正 想買

買隻SSD/HDD啦 好平

暫時時間表：Mafia 3 , 人中極2 ....
仲未買人中0(TGH版)人中3 , RDR2同Spider-Man

冇多餘$$

一隻rdr2都夠你有排玩

Rdr2有排都未清完
買gow算

分分鐘下年先玩
本身又玩緊FIFA

就係爆左RDR2 等ONLINE先買GOW ZIP住時間先

GOW , Detroit Become Human....
用埋9折code , $400都唔使

Mafia 3就唔好浪費時間啦
之前免費玩到躁

點垃圾法？

突發2019有ps5

任務極度重覆，好辛苦先爆到機

雙11先用佢個89折code買感染左rdr2，今日就折上折

得初頭同最後既任務叫做有設計過 永遠唔再玩呢個系列

請問邊度有九9折 code?

想問吓如果有隻 game 嘅完全版想買，
不過佢隻基本版之前 PSN free 果陣 d/l 咗，
佢唔比我買隻完全版話因為我已購入咗隻基本版，
係咪冇計再用同一個 PSN ID 買

仆街，用埋9折code差6蚊
JJ插沙有冇巴打有85折share

古惑狼 殺曬d臭龜

ok
見網上劣評如潮，唔係免費都唔會download

而家先買WC3同DOA5會唔會好on9

入去HI下個箭咀左右就見到

街價先380

仲有好多bugs 好似半完成製品咁
我自問打機都算有耐性，但呢隻打到一半都要放棄，即刻感覺人生少左痛苦

啱啱藍店買咗
幾好用

人中1 ending....
錦山，由美

大陸野 dobe 出左隻類似
但usb 供電

官方出呢隻有 Charger

要插濕電不了

有black friday 特價
180蚊有gow4

已買GOW同Detroit become human

13X 買左而家玩緊
NORMAL 感覺易玩過From soft 系
擋格判定鬆好多
阿仔射弓 引怪 老竇慢慢用斧頭kIte怪

再高難度應該都係變一擊死

有個fd新買機 信用卡買到舊game ps+ 但pre order bf就出信用卡資料有問題 有冇巴打知咩事？

上次萬聖節活動個code 幾時會收到

個plus 8折 又要買？

無野揾到，折扣代碼將以兌換代碼形式透過PS4™上的最新資訊在2018年11月27日或之前送予各合資格會員，代碼可於2018年11月28日至12月3日使用，逾期恕不受理。

計落好抵,除開12個月,只不過係比$268 15個月既promotion每個月貴1毫子左右
應該係最抵既優惠,狗衝左

多謝巴打提醒GOW有減價

九月果時普通版減到$278都已經想買但無左件事
尋日想買二手240好彩忍左手

今日199就買到豪華版
順便買埋horizon

我都係買左呢兩隻,好抵
係咪呢期switch太勁所以要狂promote

九折code 係咪完咗

功能無分别
差在無香港保用

18/11 23:59 完咗

我十一點幾上ps store 揾唔到

入到優惠game個頁就有
不過依家有code都無用

9折CODE用唔用到落月費?

oh 如果早啲見到就慳多廿幾蚊

唔得

點解我見到199

豪華版同一般版嘅分別

super bomberman r抵唔抵買，想同女朋友玩下d輕鬆game

有冇人用緊呢隻ssd?有咩評價

隻beyond two souls 無得飛credit 同動畫，懶得玩曬啲結局

有冇巴打知香港幾時有7200 ps4 pro

ps4手制係咪好易壞 我隻手制由MHW出機個陣買
到今日粒L蘑菇已經有d壞壞地 自動行
一年命都唔夠

人中0 實體版係咪做緊特價？ 之前玩完賣左出去 而家想買返儲齊人中既碟版

有日水2tb

佢出隻冇hdd 既機好過啦，我唸冇乜人會唔轉ssd, 仲要出2tb , 浪費晒d 硬碟

第一代擺喺電腦網隔離 嘈到仆街 而家等緊kh3特別版 到時買唔到買返普通pro 加1tbssd

留番來裝AV🤣

依兩隻除左係英文同日文版,有咩分別?
好似一樣,但個價又相差百幾蚊

汪達與巨像 $134抵唔抵買?
咩係9折CODE?
點買DS3 最抵?

部PlayStation Classic好多貨喎

Slim想玩VR 是咪應該直頭換部pro

KH3部PRO有港行

KH3中文版

汪達應該快啲玩完

7200 新版機

由11月23日起，「PlayStation®4 Pro KINGDOM HEARTS III LIMITED EDITION」將率先於「Gala Place．PlayStation® 聖誕玩樂LIVE小鎮」展開預訂，總名額共100套。預訂活動將於稍後由1月4日至22日擴展至PlayStation®Platinum Shop、SONY Store、網上商店包括SONY Store, Online 及Yahoo Store「PlayStation HK 官方網上商店」。

古lu古ka難玩到

Fallout4 game of year 係咪齊dlc?

Hi all, 今日買左機想同FRIEND玩FIFA，但係買嗰時彈ERROR "處理您的訂單時發生錯誤。請稍後再試一次。"
用PAYPAL同CREDIT CARD都唔得，有無人試過?

屌佢一隻2019年嘅game 日英文都仲要分開賣

都唔明點解要聽日喺個小鎮訂先，Facebook講啲又唔講啲，我諗都係聽日睇下有無

長期特價已經愈儲愈多清唔哂，又有白金強迫症
今次忍手

唔好諗咁多啦 當你猶豫緊買唔買嘅時候 其實你想買繼續去啦

PS STORE係咪不時會將d game下架?想玩候選Game of the year Celeste 都無，實體又無。

支那都減機價

唯獨香港企硬

係 扑幾野掉幾野2邊就會爆爆地

好撚平阿...

減幾多？有冇 Link？

2799

RMB?

想買GOW Horizon crew2
買唔買埋12個月psn好？

宜家個12月psn好似係最抵咁滯

通常幾時開始 Xmas sales?

原本聽到日本減價都想等下
最後忍唔住買左個ps4 pro+fifa19 bundle

爆左gow 未

未..玩緊TR definitive edition
玩左隻舊先玩新驚..如果唔係會無咁慣

呢隻買左pc 版未玩
幾草野幾抵 好似話幾靚

我會藉過左期，係咪join左先買額外有優惠？

horizon 需唔需要買complete版？

新出果隻三合一 有無人報下價

我唔鍾意用pc打機
係整得幾靚，唔太似舊game

先100蚊why not
利申 收左2手

佢有款$107
complete edition $147

買左ps plus先，activate左再買其他game

ps plus 110
唔知仲有冇9折code

complete版多個frozen wild DLC, 我都未玩
多六份一地圖既content咁上下
主要睇下你自己時間多唔多
主game都夠你玩好耐,
個DLC主要係比你玩完主game之後仲想撈埋汁

唔該哂，我諗我買普通夠啦

想問下咁多位如果我隻ps4手制reset完再插ps4開機之後淨係閃白燈既話係咪可以死心買過隻新既？

續返會藉之後買complete版只係$110
頂唔住買左

請問依家日本個PS STORE係唔係無晒PS同PS2嘅經典GAME?

點解而家好似無哂slim 1TB賣

買完全版
少少錢

早兩日登記左張信用卡買左ps plus
但岩岩買game個時就話有錯誤
試左用ps4買 會出wc 40382 7
想問係咪ps store死症黎

我又係壞掣 不過係橙燈
後尾買過隻算

想買batman arkham，居然無特價

二百唔使買咗古惑狼同horizon 抵

amazon啲SSD減得好少

newegg有
用code再減$150

咦正喎
Thanks

因事錯過咗隻$359 500Gb SSD
嬲嬲地買隻$868.99 1Tb SSD算

有無買左cod blackops嘅巴打
想知仲多唔多人玩

大把

想問一問slim可唔可換ssd架？
係唔係同pro一樣可以用SATA III ？

我最大問題係我部ps4係第一代
500gb唔夠用 一買新game就要del野

點解無啦啦買唔到game
係咁彈處理您的訂單時發生錯誤。請稍後再試一次

其實1TB個價都唔算貴啦
對比我之前買

香港有冇賣sunset orange手掣？

係呀
都抵玩

點解我係newegg搵唔到既

ps plus 8折同12+3一樣價

但係咪已經好耐冇12+3 上次都係12+1/2

其實多唔多人壞手制？

利申 壞左兩個 換埋電都唔work....

1TB 邊隻ssd?

係newegg買左mx500 1TB
$950 好平

psn 見到Ace combat7 一月出

Crucial MX500 2.5" 1TB SATA III 3D NAND Internal Solid State Drive (SSD) CT1000MX500SSD1
呢款？ pro機用得盡？

係呀 pro夠用

想問個白痴問題
第一次外國網買野
收件寫屋企地址，但返工時間無人係屋企
收唔到貨會點？

睇邊間送貨
以前amazon官方送多數係郵局
家陣唔知點解有d 都係順豐送

郵局一般唔會通知
無人收貨就留張卡叫你去郵局拎

其他例如順豐會再打畀你約時間

same
壞2隻

買手制買到窮

唔該哂

你地玩咩game多?

點死法

想問下點check psn仲有幾耐? 搵唔到

講完就搵到

psn登入唔到，咩事
與伺服器的連線已逾時。

Ps4係咪預設自動backup save data？
部機入左廠

有ps plus 理論上自動有
除非手多disable

Thx

要登錄常用set自己部機先會auto backup

咁我仆街了

禁PlayStation icon個制 著唔起
換過電 著到幾下 之後又係著唔到
兩隻手制都係咁 奇怪

下，未試過
你成日用到無電都唔叉? 鋰電唔可以無電
我以為你地成日玩fifa/格鬥果d玩爛個制...
我多數玩故事game所以d動作都好溫和

因為我平時同fd夾game，我個acc綁左落佢部機
所以我啲save要自己手動backup上PS+

ps4 個制好難用乾 好早就CUT你

我情況都係咁
但我冇手動backup過

請問有冇鋪頭有做trade in?
想換pro

旺角電X良品好似有

應該趁而家有八折買ps plus定等有想要既免費驚先買

ps plus 最近優惠得最多係點？

好少玩online，但想keep 住有免費game

gg

宜家買都係17$一個月 買住等 又可以玩online

gow 爆左 主線有d 短但尚算接受到
應該又會係三部曲
出到ps5

好灰
英國亞馬遜Blackfriday買咗G29連shifter
見到香港ps store 都做BF
之後加咗幾隻賽車game 入cart
但諗住睇埋其他GAME先一次過埋單
今日見到有新優惠先醒起未埋單
睇返所有賽車GAME加返去原價無折
唉

Sad

慳錢囉當

咁我個G29買返嚟擺咩

好快又做電視框
今年4,5月開始好似無停過

bf 果幾日係最多game 同大多數減到最抵

電腦用21:9 唔岩ps4 pro 係廳打機夜晚又煩，想買部電視裝係房 巴打有無話咩邊隻牌子好？ 10000左右43~49吋

Sony自家實無死

想問下各位用開咩耳機打ps4?
有冇推介?

steelseries arctis pro wireless

電話跟機果條

Playstation自家藍芽headset

呢隻好似好貴

有冇巴打用緊hyperx既耳機?
價錢好似平少少

hyperx好似係親民黎講算ok
你要無線
最好落去試下戴得舒唔舒服
講到音效幾勁都係舒服最重要

49”有10000蚊預算
(如果可以加多1~2k)
應該考慮買 Sony 9000f

有冇線都唔緊要，
舒服＞質素＞有無線
邊到可以試多d款?

所以巴打們推薦sony

唔記得，想要薄要輕，因為裝牆

我用 Sony 49” 9000e
玩 PS4 Pro 完全冇投訴

去深水埗
2000fun或者地庫有兩間都有堆display

arctis系列舊earpads幾舒服
但頭大就唔掂因為冇得較
hyperx都好多巴打推
記得唔好買razer就得

格式化部機之後係咪要自己重裝個系統？

2018 年 12 月份 PSplus
台港服 免費遊戲陣容公開

PS4 重力異想世界 2
PS4 噬神者2 狂怒解放（中文版）
PSV KATAMARI DAMASHII NO VITA（日文版）

好似幾正，有冇巴打玩過？

Gravity rush 2
幾年前第一集都免費過
Soul eater(?)

有冇幾年，唔係前年咩

岩岩裝更新..部機無晒位
SSD 邊隻好

啱啱係Sony store出咗部pro 1 tb
送多隻手掣同隻game
埋單3180抵到爛
之前又係amazon買咗隻mx500 2tb

全新RDR2已經減到去$365

Gravity rush 2 之前想買，依家就免費

steelseries arctis 7
幾好，不過個人覺得有少少重

SSD 有無邊隻又平又正

PS4兩隻都想玩，正

即刻買返PS PLUS先

想請問, 我而家用緊部PS4 Slim, 如果想trade in換PS4 Pro
d save我係咪就咁PS+ online backup完係新機download返就得??
d game就直接新機內容庫download返?? 我拎部舊機去賣之前有冇咩特別野要處理左先??

2星期 耐啦! 換game gogogo

最好你手撳一次online backup

下載版可以download返
除咗PT

近年psplus 送啲game都
百屌成材

玩埋dlc dlc難度高好多

重力2都送咁正
雖然隻1都仲未打爆

重力2 其實之前次次減價都有佢份，都估到佢會免費，但就估到到咁快出免費囉 (好彩忍到手冇買 )

PS4 果堆value selection係得Sony yahoo網店先有 定
藍店都有做緊果堆優惠
想買p5

重力可以用2b skin

藍店都有

有新買新，BF一直主打online

重力2玩到一半卡咗,之後無理
塊魂擺明追住SWITCH版打

5億紀念手制 藍店而家會唔會有得買

見過有鋪頭賣五百幾

switch版塊魂demo好lag下
試埋psv版先

拎左件神甲咪又係屌打 好似係

開超難兩下秒
挖條毛就有份

本身諗住等埋ps5先買，但見ps4咁耐仲二千幾蚊咁貴，ps5應該都唔平，應唔應該等埋ps6？

收多你幾十蚊都要屌？

比你時辰八字 去燒開燒埋比你 ， 去到PS10 都有

有啲game正日ps store都無，係咪以後都唔會有?

隻木村版人中之龍好玩過人中之龍
玩法多咗劇情又好睇同吸引

期待d小遊戲多d

本身諗住等埋ps10先買，但見ps4耐仲二千幾蚊咁貴，ps10應該都唔平，應唔應該等埋ps11？

小遊戲應該都冇人中去到咁盡
傑尼斯事務所俾唔俾人中工作室班友咁玩木村法

其實有無消息話會出續集?

我都覺得d支線任都可能會就住就住
話晒明星有形象

冇得去夜店

想問下ps4 BF4 多人模式
係咪無買ser就開唔到場？
同埋BF4好少人玩咁 得幾個場係爆 已經set左global都係得幾個場係full 64人
有無巴打答到我

全世界玩緊bf5喇

我bf1 bf5都係唔多爆人

爆咗機後個世界會還原返未爆機前，俾你玩支線etc
你有無睇架

唔想嘥咗萬聖節張coupon最後
決定買Fallout4goty

提提大家今日最後一日了

想問下GOD EATER3 中文版係咪13號出? 定係13號出日版?

Black Friday買左199個spiderman bundle
想問下我應該點樣登記保養？亞洲同美國都搵唔到主機個登記model

開咗個G29出黎
先發現兩隻賽車game借咗畀人
無GAME試到

搵d demo 頂住先

回解我諗唔到

*點解

而家邊度買PS4 Pro有特價 想出返部黎撚下

DQ11 5折算唔算抵買

where?

ps store

fire claw
兩隻真係好撚癲
如果成隻game既質素都有frozen wild既質素
horizon真係會屈機
本身係唔係唔夠錢整
dlc 故仔同表情動作真係好好多

抵

點解好似唔多見人哋開 post 講 just cause 4？

原來一路有跟進緊殘體字問題

咩部門有支那人咪炒

又有特價，但賽車game無點平

steam 大多負皮

ps+幾時再有特價

聖誕新年例牌節日實連埋GAME齊齊特價

早排有8折唔買？

懶懶閒結果唔記得續

咁都好啲
呢段時間冇得打online當迫自己溫書

今個月送 GRAVITY RUSH 2

有冇人玩緊
關服之後拎唔到件淫賤背心

呢2日快快手爆左psv第一集先

請問gravity rush 1 之前有無試過免費？

有

yeah 網購mx500 岩岩送到
依家整，唔該哂之前教我買既巴打

yeah

BF5 8折

終於等到COD Modern Warfare 60蚊

呢隻好玩？

經典
但係之前同垃圾驚Infinity Warfare捆綁式咁賣同埋上年單賣要300幾先一直落唔到手

新登記買第一張psn卡 75折

有無伏

我見到COD岀咗好多隻有啲亂
唔知邊隻好玩
如果巴打覺得呢隻正
可能會考慮入

我未玩緊cod，但想玩隻fps，見到咁多集唔知買邊集好

開機load game 真係快左一倍

第4集係神作 咁多集最好玩

COD4同COD6都算係帶領COD上高峰嘅集數

7折

可唔可以加多一個fd online 合作玩？

你地會唔會買人中木村

隻王國之心3
係唔係會出中文, 但唔係同日文/英文 同時間出? 有冇講到係分開出一隻中文版?
一話係日文/英文版 入面update個中文字幕?
因為我見連特別版主機賣果個bundle 都係連日文

唔係同步,但公布左會出中文版

PS4 會唔會出塊魂reroll?

唔會 beta版lag到

想買多個手制 有冇方法平d
藍店好似無特價398
信和又唔知邊間可靠
外國網購唔見有咩優惠 計埋運費差唔多

用緊pro既巴打
你地用緊乜野mon？

好想轉pro機，順便買個廿零吋既mon黎打機

普通1080P mon咋, Pro機開左超級採樣模式.

屌啊
上個月買度度都仲係2千3
今個月即刻跌咗$400？

Benq ew277hdr
27吋 1080p 但有hdr

畫質方面正唔正 用唔用得盡部電視劇

用得盡
見過 PlayStation HK 俾人試玩用嘅電視都係 7000e/8000e
所以一定冇問題

2TB先係新型號

咁睇聖誕買機係咪冇特別優惠

真係冇野講，出部冇hdd 既好過啦
宜加都應該冇人會唔換ssd 架啦

仲出新型號

邊到寫2TB 先係72xx 機？
日本都出咗2TB 機
但無論1tb 定2tb 都係寫72xx 機

唔一定
等正日前一星期啦

跟住rdr2 出咗啦
小改版嚟
你話出PS4 extreme pro 就話有問題

而且PS5 傳係2020出
到2020係出消息定正常出售都未知
想換咪換機囉

即係純粹容量大左 機能冇郁到？

官網無更新者
理論上家陣sony 出貨嘅都係72xx 架啦
不過最好拎機望望盒上寫嘅型號

上網搵到呢款好似好好咁

都係benq

想買鍊金工房 三合一
625 等幾耐會特價
ps3時想玩但無中文無買過
ps4淨係玩過蘇菲

點解steam同switch都有塊魂reroll
ps4反而冇

PSV免費
我想佢出VR版
到時真係"快暈"

都唔係同一隻
加上冇psv

減價仲好啦

買左edf5中文版, 睇巴哈啲人話連唔到日文版,
仲諗住遲D得閒可以同日版既fd一齊玩
同埋啲語音講蝗語成個感覺自己好似解放軍咁

而家先知原來出左最後的遺跡remastered ，賣119好鬼平

岩岩入左PS4
有咩d online遊戲好玩?

119咁平

rainbow six

隻game玩完咁多年都覺得好神
個戰鬥系統易學難精
爆完機開亂殺mode拎七人眾/打隱boss

想問大家一個問題
如果買左外置harddisk 係咪無論買碟定數位版都有得揀裝落隻外置harddisk度？
依家部機冇位冇得買game好壓抑
唔該咁多位巴打

之前用X360打到唔夠一半部機就三紅左。
今次賣$100頭真係幾抵。
我記得個士氣系統幾正下

Yes

新model好似話較慢左風扇令部機冇咁嘈但熱左
onlun9

比較幾款型號
噪音同散熱平衡方面
可能 7100 最好

新機有咩搞作都係綽頭黎者

搞咁多野其實都係減縮零件成本

如果想睇動畫除咗youtube仲有無方法？

請問各位ching 日森 ps4特價買唔買得過

仲有貨畀你買到？

俾錢就Netflix 唔俾錢就crunchyroll

唔知有呢個價😱

唯有等聖誕睇下仲有無得平啦

因為部bluray player壞左先想買機所以無追post

依家買slim算唔算遲？

有錢買pro 無錢買slim
反正ps4 最快都要2020 先出
而家啲大作跌到好平，又有新game 出

依家好似仲有

想平平地買多個手掣同女朋友玩
有無邊間店好介紹？
有線手掣都照殺

Edf5買中文版定係日文版好？

睇完GBFest, 隻Re:Link實機顯示真係唔錯

藍店買算啦，廢事貪幾十蚊出事

“與usb儲存裝置的連線被切斷” 應該要點搞
格式化唔到

雙12淘左個先280人仔試左日好正常

藍店買400幾
細鋪300幾

睇黎要出去行幾圈望望

聖誕假會唔會有特價之類

買新機可以加200換
但係好似無得散買

頭先開機應該係要更新 但keep住藍畫面禁手掣冇反應 等左好耐啪左電掣 而家部機一開就safe mode要我重裝系統檔案 係咪冇得搞 我自動上傳d sav好似唔係最近期
等緊星期一打上cs問

ps4出咗5年啦wo師傅

打機邊怕遲
況且而家都未出機嘅都係輕度玩家啦

再加上當佢真係出ps5，頭兩年都冇咩game玩。
PS4有排玩啦

呢個真，兩三千都要諗

除非ps5支援到ps4 game，如果唔係而家啲game咪又係要用返ps4玩 有game想玩咪買囉，兩三千蚊玩幾年，買部電話都唔止啦

如果為左玩水果忍者
買ps4pro + vr 會唔會好反智

唔會
最緊要係自己鍾意玩得開心

如果用返既有架構開發估計下一代應該會相容到，除非想比人屌死搞到怨聲載道啦

PS3同PS4係因為成個開發架構唔同先向下支援唔到
再早D既PS2 PS3都有chips去支援直接用碟玩，不過只限早期型號

2tb新型號係咪傳說中風扇細聲啲但熱啲

睇型號
CUH-72xx 就係

女朋友送左ps4比我做生日禮物但冇跟game
想問下有咩驚又平又好玩，之前一直都玩pc 同switch 冇留意

Detroit become human , GOW, rdr2

電話有得show

ps4無

No man sky

請問大家 點先有呢個聖誕主題？
PS5 又一證據？官方全新主題背景暗藏玄機

見特價 加喲人講戰地五殺人系統易殺喲 高傷
點知係比人殺仲快 屌 死滑鼠狗

叉到 條線support就得 唔關火牛插頭事

都差唔多

大家對今次聖誕特價有咩睇法？
感覺好似無咩game值得買

Horizon 73$

又有9折code送

刺客教條咁快半價

之前折完465買咗最貴嗰款
依家350都唔使

bf5 55%off

聖誕預左折扣會勁啲

好唔好玩？

呢個價錢必買
玩完鍾意嘅買埋dlc

勁好玩，故仔又正

73係包埋啦

古惑狼同batman入唔入得過

古惑狼 thanksgaving個陣 好似7X 9折埋 $6X

Fifa19 終於減半

Odyssey 值得呢個價買嗎,仲有無下降水位

thanks 差d入貴

god of war 3 remaster 20蚊都唔洗

早兩個月ps plus免費

上次免費攞咗
經典必玩

新仔自膠

Uncharted : The lost legacy...
2折

仲要唔要 我有一手二手黑色 有興趣留tg

屋企無電腦，fallout 4 值唔值得買？驚30fps唔爽

台服有85折code 香港得9折
雖然日服都係9折

之前又係咁

台服仲有抽獎活動，日日抽唔只85折

隻最後的遺跡其實買唔買得過？119好抵咁

fallout 4係咪得第一人稱

仲諗住會有刺客起源既特價，岩岩去完埃及好想玩

有無人知點解手掣一插usb就斷線
設定有轉用usb

pc 版平喎

啱啱買左，9折埋

以前玩過好玩

睇Youtube好似唔易玩咁 好似同其他RPG好唔同

買左Doom。

好唔好玩？
有幾隻考慮緊買唔買好
doom vs fallout4 vs bf5

fallout 4 買左兩年都keep住玩
doom我返屋企試完再講

部ps4好耐冇開過 近排開返發現佢條邊漲起左...阻住左個通風糟...
漲得好自然 有錯覺以為一買返黎就係咁...
想問有冇巴打試過咁？係咪冷縮熱漲...？

一開波買PLUS 會籍冇留意會自動續
屌出聲

等你評價
fallout4 其實都幾想玩，但d巨型昆蟲真係...

係舊機fan突出既構做黎

ps app係咪死左 登入唔到

有ps plus巴打可唔可以幫手睇下fallout 4 goty係咪129再減多$32？

112再可以用9折code

112-11.2？

總數100.8

thx

無知一問 個減價係咪淨係for數位版
藍店買實體版係咪冇折

係

Thx巴打

1516唔知買唔買隻Lego Super heroes 2 好
之前喺PC down黎玩哂, 但最尾兩隻電影DLC遲遲無crack到
依家on sale 連pass 3折買到

Lego....xbox年代玩過，玩玩下冇心機玩

輕鬆玩下都幾開心
同埋佢啲惡搞劇情都幾得意

而家無咩心機玩lego game
好悶

dragon quest hero 2好唔好玩

無心機就休息多啲，打少啲機

老翻

PC係翻
所以諗住買返PS版

想買Lego Harry Potter
有冇巴打玩過

FF零式又冇得平

諗緊買唔買lego super heroes 2定係city undercover
有無巴打有玩可以評價下

係有d難玩，要用少少腦

詳情我都唔太記得，好似有分兵種相剋同要走位。

有
有齊7本書嘅故仔

Lego大部份嘅crossover驚都係fans向
有返電影嘅故仔
City undercover就係跟返自家嘅卡通做內容

如果未玩過uncharted 系列 咁應該簡uncharted4 定係lost legacy 好

後者 好平 不過好短 買左岩玩咪買埋正傳lo 玩法差不多

遊玩性黎講係邊隻好d

買哂1-3 ,4 , Legacy

減咁多

直接買compelete edition la

唔知過2個月會不會送

呢啲話唔埋
我之前賣13x 都買左

但都打左一半就算

新手一問，ps store既game係咪好少減到咁癲？今次有D仲平過steam

之前買左一堆二手實體，UNCHARTED全系列(5隻)、The Last of Us、看門狗2，total $500，仲以為算平，而家呢度買$320，又大背刺

希望玩完之後放到二手啦

我自己睇法
70%off 以上又或者減到低過100嘅大game都抵過二手

我自己覺得實體有得賣返出去
digital版冇得賣 所以我只有隻game係神作值得收藏+平 我先至會買digital版

有無巴打有試過同樣case
我早兩日開機出現過呢個message
就重新安裝左system
點知今日又黎多次
有無巴打知係咩情況
係咪hard disk壞左？
我一開機就話無法啟動ps4

舊機跌壞左，之前仲自己嘔碟
問左整返要成$800-900
整唔整好？部機成3年啦
如果想新ps4pro 買1TB定2TB好？

如果買

1tb 再買ssd

SSD 2 TB幾錢左右，Sorry 唔熟行情

ssd 1tb 夠用啦 應該1000到

點樣手感差左

唔該曬

PS Plus仲有5日就到期 之前8折MISS咗冇買
聖誕唔出會籍優惠淨係減GAME
睇嚟要硬食268一年

12+3我估最快都要農曆新年
佢上個月先搞左次8折

我都係

請問下ps4 啲遊戲，實體版同數位版既save 係咪共通？

每次見有8折就續一次 已經續到2020

PlayStation期間限定店係買邊款機送手制？

但係好唔好玩？

City undercover 係switch到玩過 都幾好玩既 玩落有少少似玩gta 周圍拆野 飛車 打壞人 主線都輕輕鬆鬆 幾好笑

個人唔係HP fans, 但係lego game嘅fans
主線係幾正同長
不過畫面無高清化, 仲係PS3版

咁100 蚊 都幾抵

$77仲要有9折
不過已經爆咗機好耐

呢隻係咪剩英文，冇中文？

Lego movie, Batman 3, 哈利波特都無
保羅紀好似都無

HP 77$ 咩😱😱

自膠
另一隻先係

Hp d 語音都係 洗撚分中英咩

LEGO Harry Potter STEAM $60唔使，轉到支區34支幣，為到$40港紙左右，仲平過$77，內容係咪一樣？

應該內容一樣，但買支區game有無問題？
無玩開steam，但聽咩有人買俄區game被ban

支區戶口係肉身去深圳河以北開新分身戶口，再同正身港區戶口家庭共享，玩左幾個月，好彩未見有咩問題，login任何一個戶口都玩到另一個戶口既game，係有D 要on9 play9u認證既，就一定要lonin返買果個戶口至得。

支區我都係用香港信用卡畀錢，冇問題，係蛾區戶口(用vpn開)就死話「有錯誤」，可能因為支區冇蛾區咁平， 所以冇執得咁嚴。如果去蛾或蝻國旅行或轉機，一定要開返幾個。早幾年去火雞國旅行都唔識開返個火雞區steam

好似支區通常最多港區7折，蛾區幾乎係港區1-2折

咁算啦，嗰廿蚊我由得佢

岩岩熄機，突然3下咇咇聲
好彩之後開到機，佢話軟件出錯叫我回報

你地平時會唔會熄機 定keep住待機mode算

熄機

放枱底，熄完機會啪埋電掣

長期待機,貪除咗轉game唔駛再load過直接開波

Weekend 待機
平日返工就熄機

我都係長期待機，反正日日都會開機黎打

一日會開黎玩就待
唔知幾時再玩就熄

12+3已經好耐無做過，之前幾次老都係12+2，同上一次嘅8折

The order 1886係咪好伏？ 我見20蚊都唔水山

白金都好短
唔伏
當睇戲

LEGO MARVEL’S AVENGERS 108蚊抵唔抵玩
之前未玩過lego系列

淨係玩過lego marvel superheroes
幾好玩
好多熱門冷門marvel 角色

Lego 玩電影情節都幾有趣
會將啲經典場面變哂惡搞野

買黎試下
見到Harry potter 都好平 不過得英文所以放棄

部機就快六年 岩岩第一次自動熄機
係咪就快收皮

12+3通常淨係比冇PS plus嘅人買
8折基本上係最平

之前有+都買過+3
8折係平過+3幾蚊

呢隻玩故仔，用埋畫面係靚既

呢隻算係第三身射擊(類似The Last of Us,Uncharted 4)，
定係AVG(類似Beyond: Two Souls、Heavy Rain、Detroit: Become Human )？
定係兩樣都唔係？

問埋減到$20唔使，我硬係凝著好快會PLUS 免費

類似the last of us，不過建議你唔好買。
唔係因為短或者睇多過玩。
而係無續集

雖然好似好多野未講
但無續集就唔買咩

廿蚊唔洗諗咁多
冇驚玩梗咪買黎玩
大把野玩就唔洗買

成隻game根本就係序章黎
全部野開左個頭就算

係咪即係爛尾？

Red dead redemption 得6百幾嗰個版本 好貴

12+3 十次有9次都係全世界有冇plus都買得
我自己買12+3都買到2020

+1
試過熄機冇啪電制佢自己自動著機加彈埋隻碟出嚟
PS4 1000機個輕觸式盟關同彈碟制真係垃圾

God of war 做緊折
值唔值得買

Goty都唔抵咩

太多人話伏
所以問問好d

之前13x 買左 抵到爛

伏咩

唯一叫做少少美中不足係怪model 比較少
boss 都係巨人巨人同巨人 為主
但攻擊模式有唔同打落知道係兩樣野

諗住買個隻勇者鬥惡龍 創世
類似Minecraft咁既遊戲
而家好平

GOW 都伏應該冇乜game 值得玩

近排玩完伊蘇8覺得唔錯，仲想問下有冇類似既介紹

有無有vr既可為話我知 四眼係味玩唔到vr

買日水買唔買得過

sony store同一啲game鋪都有擺部機出嚟，自己去試下咪得

四眼應該冇問題，你不如諗下夠唔夠位仲好

你係鍾意ARPG 定佢個故事先

我幾中意佢劇情幾流暢同最重要唔會成日要你做無聊任同悶
但係個真結局我覺得麻麻，佢有首咁好既歌我覺得佢做悲劇仲好

四眼可以玩
除非你眼鏡呼吸都起霧

見到digimon,龍珠跌價

淘寶大把,1121 果間多人用

我用美國PSN, 返香港玩有咩壞處?

macbook air用remote play app

PSVR 戴眼鏡都用到

第一集？
係幾好玩

Falcom game真係由細玩到大，雖然隻隻都咁上下，但唔知點解越玩越沉迷，anyway 我今次入埋東京幻都、tales of 系列

利申：JRPG迷

其實我只係玩過伊蘇8我想問下佢其他GAME個畫面係唔係都係咁

1月免費game
The division
STEEP

唔係,閃軌3之後主力平台轉咗去PS4好咗好多
但係動作場面既演出仲係唔合格

好玩呀
輕鬆玩一流，玩住等第二集出中文版

division

我的英雄學院無折

PS4 仲有咩JRPG game (唔太鐘意 疑真個d風格, 動畫畫風正好多)
本身有 tales of berseria , 閃1,2改,閃3, 伊蘇8
買左東京幻都ex

tales of zestiria 個個都話太伏
tales of vesperia 等緊1月先有
諗緊買唔買埋數碼暴龍個 駭客追憶 同光明之響

STEEP 幾好當爽game咁玩得閒玩下

Division 未玩過，可以親身試伏

Division 其實唔係太伏
只係當初啲人搵到bug去刷裝，搞到PVP完全一面倒先少人玩

佢啲PVE副本同fd玩下都幾過癮既

persona 5 勇者鬥惡龍11

Toz 之前ps plus 送過，玩左1關就del撚左

DQ11 都有諗緊

真係咁唔掂咩
劇情剩係聽聞係女主無用,
又有人話個個玩到啪碟

玩法睇GAMEPLAY 同ToB差唔多

骰動人生好運道 有無巴打玩過？

戰鬥系統好鳩，玩到我幾噪下

11唔錯既，P5有平先買
如果伊蘇8有DQ11既畫面我諗應該會好幾十倍

Detroit同god of war聖誕優惠都平得個少少 ，之前優惠嗰陣呢2隻game都係賣200內啦

要就PSV
希望ys9整得更好

如果佢唔就其實個銷量會唔會更好

好難講應該唔差得幾多
Dq11 3ds 賣得好過ps4
證明好多人打機唔睇畫面
好玩就得

新手機主入黎問下
見Horizon好平，complete edition都係一舊想試下
但我完全無玩過tps類型
聽講有難度揀，如果我射擊手殘玩唔玩到
唔該

有easy
白金都得

咁不如買三合一啦，仲有3個月plus會籍

我唔追白金
只求玩得開心輕鬆唔會dump爛手掣
唔該 可以買了

唔係就唔就嘅問題 係F社根本無人手同技術

好似得50人

依家應該有56個左右

鬼武者係咪出左？

玩過，都係特價買，覺得幾好玩

駭客追憶
對digimon本身冇乜愛唔建議

駭客最抵係一買就連哂正傳同外傳

但係佢應該賺好多用咁既畫質賣左50萬份

畫質唔夠好唔代表用少左錢

又送多隻唔知乜鳩game

【十二月免費遊戲】一更新遊戲就會有驚喜🙊⁉️新的小遊戲隨時會出現❗️一個免費遊戲到底可以變身成多少個小遊戲，就待你去發掘🥰～
PS4《天天，把玩控制器。》:

只係可以用wifi既話建唔建議玩槍game? BFV / BO4 之類?
5GHz wifi
download speed 6Xmb
uplaod speed 1X-2Xmb

Toz真係好伏下，好彩隻game係送

行左陣迷宮已經頂唔順del左
睇動畫版算數

純粹當普通RPG咁玩咋

我用wifi玩bo4 都好順

我爆左機，個戰鬥系統垃圾到
好彩tob好玩好多

呢隻我覺得悶到仆街
乜都慢，移動慢、出招慢、讀碟慢

唔揀最難難度就ok，無輔助瞄準勁難打

玩完東京幻都ex+，
聽講同閃軌差唔多，
玩完東京幻都ex+，
唔敢玩閃軌，講緊乜自己參透下

個輔助瞄準呃9人，永遠射到離行離勒

嗰個只係輔助咋，你都要自己瞄ga
輔助都百發百中就叫自動瞄準啦

慢d我應該ok，我最著緊係劇情同世界觀
好似mon hun我手殘tutorial都打唔贏

一定唔會

買左god of war 4之後發現原來3之前plus送左我未玩
我應該玩完3先4定還是冇分別

玩左感受會深啲

3 公認最神

必玩

我部機個散熱位有好大聲電流聲，有冇人都試過係咁同埋知唔知拎去整大概要整幾耐？

有冇人玩過nba 2k 熱血街球場2 見佢幾平又新新地 有冇伏？

兩套系統來

而家買PS PLUS仲有得拎重力同塊魂？

蛇魔3 $365抵唔抵買

有塊魂咩

ps vita

uncharted 1-3 係ps3時候有買黎玩, 奈何因為第3集玩到屌晒鬼嘅關係,
所以第4集一直拖住冇買(等極都冇ps+免費 )

之前特價DL版$150左右 第4集+DLC所以去馬, 好彩冇令我失望, 特別係DLC雖然短, 但有返第2集嘅感覺

thx巴打，已買碟$438

使唔使由1 2 開始玩?

三合一係咪只有實體？

應該係，但398有三隻game+ 三個月

我玩齊Gow1-3+前傳，仲有PSP嗰幾集
個人評價，第二集係最好玩

新手一問，三合一係咪跟psn戶口，開左就冇得放二手？（押韻 ）

因為我見D二手三合一，全部都話只有其中一或兩隻玩到

香港係賣緊呢隻bundle
隻GOW同Detroit 係碟，隻狐狸同三個月會籍應該同一張code
所以前者兩者應該放到二手

呢個ps4 slim bundle真係抵到爛，可惜只跟slim機

有人話見到信和單碟賣398，有興趣自己去望望

我意思係未買機既話呢個bundle真係勁抵，可惜只有slim機無pro bundle

咁佢唔跟呢啲碟，Slim機又好難去貨既

即係冇得單買，唉，哂氣

台版第3隻係旺達，港版就一隻不知名狐狸，而且應該震焉

睇下你鍾唔鍾意無雙啦
反正無雙都好耐先降價
係幾爽嘅，將無雙玩法發揮得好好，玩下神術咁
個人覺得前期比較悶，之後會多返劇情發展

應該遲早會plus免費

Fantics同PS plus係分開兩條code
我自己就入左3個月但冇用隻game條code

隻Frantics狐狸原來而家做緊$29.6，似乎係膠party game一隻。
相比台版係汪達，罪大又一次撚狗咁撚港燦

都話信和有人見到398囉
點樣無得單買

睇正幾日 應該買隻地平線算

成個月都冇開過機

琴日行左轉信和，唔見有賣$398，最平都$438

咁可能我記錯價
但至少佢有獨立賣

至於買唔買得過，大家自己考慮

啱啱出咗人生第一部ps家用機 ps4 pro
唔知有咩驚好玩

搭單問埋ps4有咩野4K game?

唔係太舊既game都有啦

NO MAN SKY

咁做咩出機呢？

買咗啲驚啦 單純想知仲有咩推薦

至少講下鍾意咩類型，咁多大 作

想試吓dmc啲呢動作驚 槍驚就免了 接受唔到主機玩fps
車驚都ok

如果我想slim轉pro 就咁拆隻硬碟換去pro到係咪就得 如果唔得 轉移資料個陣會唔會轉移埋購買紀錄 我怕到時要登錄做常用機先玩得番d game 我本身d game share左俾fd 如果要登錄佢就冇得玩

岩岩買左部ps4 pro，想問點解電源插口同第一代ps4一樣既？我係咪中左伏？行申：話係行貨

開頭覺得有點悶，但主角過左部落試煉之後，就畀佢個故事吸引，世界觀好正

戰神3同今年隻新戰神岩你

隻edf5總算跟街場比人carry下過左最終關一次，
為左睇武器資料容易啲，都係用中文，
但啲普通話語音真係好撚煩
尤其最終關同尾2關，大量女人語音，
聽到啲鳩叫尖叫聲就諗起啲大陸女人，
果啲咩"救命呀！", "沒希望喇"好撚煩，
但啲bgm又好熱血

Bloodborne, dark soul 3, gow, horizon

Ps plus一月game出左未？
我等左幾日入去都仲係12月個堆

每月8號先會renew

唔見fb有提

最新嘅pro 7200係轉咗火牛插頭
無問題
我都係咁

想問下大家256GB手指可否當成裝games既external storage用？？

KS3 pro機已訂

KH3

有冇人留意隻TOV
同舊版比除左中文全DLC係咪完全冇分別

行貨係咪得中文？

如果手指喺手咪試下囉
我印象記得250Gb 以上無論手指定hdd 都可以當外置

但隻手指應該會好快死 手指根本就唔預你去做呢啲野
應該會有散熱/速度上既問題

刺客教條奧德賽成日玩玩下lag係唔係正常

今次邊隻game一定會抽中呢

我玩咗兩日，兩日都係船戰嘅時候hang左喺度

想買佢個中文豪華版，唔知邊到有得訂

1月都係等bio2 re

Pro機用電腦mon玩戰神間唔中都有少少窒 正唔正常

你無睇公司名咩？咁都要問

冇玩過個系列想問下
雖然對笨大有期望真係弱智左

係咪斬斬下會窒？

之前聽巴打講god of war好正
上星期down返隻3黎玩，一玩就停唔到
4日就爆左機
琴日開始玩4，覺得難玩過3好多
主要係個鏡頭唔同左成日比怪打到背隻

想請教大家
evil within而加特價扺唔抵買
1定2好玩d恐怖d?

我買左1 thanks

係 有時係行過某d地方都會窒
會唔會係我部機有問題定正常

用harddisk難免會窒

可唔可以快D偷跑
好撚想玩

resident evil 1同0值唔值得玩
見就出2 remake想重溫下

新手機主
想問下ps plus其實係咪一定要買
我諗住買fifa19同uncharted

玩連機驚咪要買

fifa一定上網同人玩啦，所以一定買，同埋佢每個月送一兩隻game，一年總有一兩隻係啱你玩既大作，所以其實抵既

記得買左要set唔好自動續約

早幾日睇有折
買埋都唔心痛
(一出已經買碟...)

1正，0打到去間屋太悶棄左

1有無特價

想平買The last of us, 要襯快, 今晚12點前完
巴哈有人報料

《十三機兵防衛圈》美術書
收錄 13 名主角的美麗視覺圖，以及機兵和背景插圖。
《十三機兵防衛圈》迷你原聲帶 CD
收錄嚴選自《十三機兵防衛圈》配樂的 10 首樂曲。
【DLC】《十三機兵防衛圈》原創 PS4 主題＆頭像套組
包含兩種《十三機兵防衛圈》原創主題，以及 13 種頭像。
PS4 遊戲光碟《十三機兵防衛圈 序章》
能遊玩《十三機兵防衛圈》13 名主角的故事開端。

game都未出就賣咁多嘢係咪痴線
利申想買

即買

等ps plus免費，反正係ps3都玩過晒

唉,買左隻hdd,無留意原來有9.5mm高度限制

買多個外置盒插落去當外置用
一樣快架

ssd? 如果係，外置裝game入去都load得快好多

唔想用跟機送果個單邊耳筒，有無邊隻fit ps4用推介？唔洗無線/高配置，簡簡單單聽到野講到野就ok

有冇人講下ps plus 送果3個月網上行
有冇伏？

手機果d咪得

試過用街邊$10隻果d耳機都講唔到野，仲要得一邊有聲

我反而鍾意用送個隻 但想知呢款有冇雙邊買 唔想用單邊

今年有新作

本身都神神地
係未上到一線中既一線個地位姐

真心好正
第一集已經愛上呢隻game

下個月就出，話咁快

本身外置碟
4tb，我係拆盒
但我發現其實慢過內置

今個月嘅免費GAME仲未有消息?

1月？公佈左好耐啦 division 同steep 聽日開始可以dl

有無巴打突然連唔到上psn個server？

岩岩完咗特價又黎特價 之後新年又特過

嗰緊我都要特登去買seagate某一隻外置harddisk
就係貪佢隻係7.5 mm 加可以輕鬆拆出嚟

去ps plus 得個入會送now 3個月
無按鈕加今月免費game

我用apps 睇有得dl 啦

想問下fifa 17-19個bundle 係咪完整版黎
做乜鳩會sell 埋alex hunter 既

新手想入坑
想玩fifa19 買bundle 好定分開買好

同埋邊度買平靚正

成日問唔知買pro定slim嗰啲人
睇下差幾遠
轉一轉cam都feel到舒服啲啦pro

想請教一下巴打, 我部舊PS4過咗保又開唔到機, 拎去邊間街鋪整好D?
問SONY話整機會清哂SAVE, 我又唔記得back up

大角咀個間"香港專業遊戲機維修站" 有無朋友試過?

想買機
淨玩GT Sport 同Ac7
得個2K Mon 冇Hdr ，應該買Slim 定Pro
Slim 個Hit Bundle啲Game 又冇興趣

有Fd 叫我買Kingdom Heart Bundle 淨要佢個機身 保養同會藉
冇興趣玩Kingdom Heart 就放咗佢 有冇巴打想收隻Game

新年優惠多數幾時出 而家都成14號仲未見影

用左PS4 3年幾都冇乜野,只係玩RDR2呢種大作部機會好嘈, 有時D角色會load唔切突然閃出黎
對KH3個PS4 pro bundle幾有興趣但唔知值唔值得買多部機
想問如果我部電視唔係4K/HDR 咁用落其實係唔係冇乜分別?

仲有人中2，Detroit Become Human , God Of War未玩
RDR2 , Spider-Man未買
1月17又Ace Of Combat
那有時間玩

又有resident evil 2

你地用咩mon玩? 平時imac remote play 呢排d network好唔穩定 想買返個mon放房玩

Sony電視
古舊嘅諗法：電視遊戲機係要用返電視玩

平時夜晚屋企人要睇電視 相信大家都係土地問題

apps係唔係login唔到

d game真係清唔哂

我都係用廿幾吋電視當MOON用

係咪又有福袋？

限時劈價！Sony PS4 有減價，PS VR 最平 $2000 有找

Sony Interactive Entertainment Hong Kong Limited (SIEH) 今日發出新聞稿宣佈，由 1 月 18 日起至 2 月 17 日，會推出三連發新年優惠，包括：

第一「發」：購買任何型號 PS4 或其套裝，即減 $388 及送多樂利是封一套。(不適用於購買 PS4 HITS 套裝及預購 PlayStation 4 Pro KINGDOM HEARTS III Limited Edition)
第二「發」：購買 PS4 HITS 套裝，即減 $288 及送多樂利是封一套。
第三「發」：購買任何型號 PS VR (建議零售價 $2480) 或其套裝，即減 $588 及送多樂利是封一套。

巴打們 求救
買咗隻PUBG 連12個月PS Plus會籍
但係佢淨係俾咗個PS Plus會籍但係冇比到隻PUBG 我
有冇巴打知可以點搞？

應該會寄email比你 等下

※『“PLAYERUNKNOWN’S BATTLEGROUNDS”及“YUKATA (日本傳統服裝)”』將於成功購買後7個工作天內以兌換代碼形式透過登記的電子郵件發放。如在購買後7個工作天內仍未收到代碼，請聯絡客戶服務部。

仲諗住即刻玩

幾驚冇咗隻game

係咁架佢呢d捆綁優惠 等下啦

去yahoo買，用yahoo個promo code, 平多$40

想玩返hitman 同 生化重制
電視得43吋

買唔買pro好

今年有冇福袋？

唔為4k既話，隻game fps會穩定同高d

謝謝🙏

普通27寸mon
無hdr無4k

利申Ps4 pro

VR個價好吸引
但又好怕玩兩玩封塵

無買電視，用projector + 120吋投影幕

利申: 都係PS4 Pro

剛入手pro 發現佢個插電位係咪轉左頭，定已經轉左好耐？記得之前係用電腦個隻火牛

係呀
pro轉咗

有冇咩賽車game 介紹

多撚謝

絶体絶命4出中文版未？

如果買pro，$3180 - $40(yahoo promo code) - $388 = $2752，仲有利是封

我半年前買pro，當時$3180 - $40(yahoo promo code) - $100(超市禮券) = $3040
送仁王完全版，唔啱玩，$180放左(有D撚樣仲壓我價，揀左唯一唔講價買家)，埋單$2860

又背刺

2017年電玩動漫節個優惠最抵

在動漫節會場購買 PS4 主機 500GB (價值 $2380) 或者 PS4 Pro 主機 ($3180)，就會贈送 DUALSHOCK 4 無線控制器 (極致黑)、$150 現金優惠券、PS4 《UNCHARTED: THE NATHAN DRAKE COLLECTION》以及 PS4 1 年延長保用服務，獨享超過 $1100 優惠。

早買又抵過我，遲買又抵過我

CHING們想問一問, 研究緊玩PSVR, 已有PS3的MOVE X2, 舊版EYE CAMERA 四方型個隻, 咁係咪買個VR眼鏡就玩得?

冇記錯好似點都屈隻cam...
但真係唔知有冇記錯

好似個eye係新版，舊冇記錯唔得

vr $1900 有找
但所有人都話係伏
低解像度，玩兩次封麈

唔係唔想玩,但太多線,好大抽野,次次拎出黎都好麻煩

變人+god of war $398人地信和賣緊個隻仲送多3個月psn同隻唔垃圾game

抽線勁過植物人 要插個抽

成地都係線

你真係有VR?
個盒d 線一直插住PS4
出嚟都係得一條線

ps3 隻eye 用唔到喺ps4

上網睇vr gen2 改良左做一條線

由盒仔去VR 一直都係一條線
1代只係佢畀多條延長線，VR 條短線上面有禁掣同3.5mm 頭
2代佢一條長線過，禁掣同3.5mm 頭喺眼罩到

邊到買手制最平 藍店要三百九

咁初代ps4 eye?一條個隻

Ps4開唔到機 點我用usb更新 點算

ps4果個叫camera
方定圓都用得

唔該哂，舊野封哂塵連名都唔鬼記得

依家部PS4一直冇事,又冇4k/hdr mon 係唔係唔需要買多部PS4 pro? 將來會唔會出game係預左PS4 pro先推得郁? Pro機既機能係唔係真係有明顯差距?

想問下係咪得信和有
我去大埔睇冇

個隻野本身係連埋ps4 一set,有d鋪拆開黎賣，所以搵d多人地方好似黃金旺角個d機會大d

唔該

Nier幾時先有特價
豪華版$675 cls

上次特價好似200蚊左右wo

普通版? 之前好似半價
可惜我最近先買PS4

咁等下啦 黎緊應該有新年優惠既 再唔係就到復活節 不過nier都少做特價

諗緊遲d買2手+DLC
我去鋪頭睇都冇得賣
正價買貴到仆街

二手都好少人放 個價都幾硬 所以想玩就買左先 唔覺得個價會再跌好多

nier唔係出新版平 d

係咩

部 Pro 機個風扇好似愈黎愈大聲
sleep 咗都有 d 嘈，咁樣拎去 Sony 有冇得整呀

個盒又hdmi又火牛又usb，除非你長插啫，如果唔係每次拎出黎都係麻鬼煩

我真係長插喺Ps4隔離
要玩就插VR 眼鏡條線

新手機主想問下轉換器係咪最好用返官方認證嗰D 好驚比人鎖機

好似出年度版包dlc

做左機主了

好似二月出
要忍住先

泡菜PS4大減價
PS4 Pro KRW498,000 (US$444) > KRW348,000 (US$311)
減咗成千蚊港紙

GOW+detroit個pack周圍都賣晒

好抵咩？原來都好多人未玩gow
真係好好玩

$398
買兩隻二手都未必得

二手見連登二手post應該要440-450左右兩隻

反正山積，唔急玩GOW detroit，而且呢D應該好快減價，遲早plus免費

有冇人係用緊1080P電腦MON玩pro機
部舊ps4玩最近d新game開始頂唔順d fps想換
冇位擺電視 電腦同ps4用緊同一個mon
買4k mon部電腦display card用緊1080又唔夠推60fps
pro機1080p mon同舊機比分別大唔大

Ps store既話價減左好多次，等免費我諗你要等ps5出左先有機會

gow最平之前減到160 係想玩既人一早買左啦

我就係嗰陣入手
不過早知有bundle 嘅等埋先

最近先買PS4

最快都等到ps5 出左三四年先會free 啦

咁買2手囉 都係2百幾 玩完放出去

想問依加邊到買ps4 pro最平？
有冇平過2780個價

黃金

舊作last of us horizon bloodbone等等到特價八九十蚊就有，幾抵玩

HKQ Gamer $2700

上個月先七十幾蚊買左horizon

應該冇人平得過佢 thx!

ps4想換個2tb硬碟
買邊隻好 唔該

係138

y not ssd

新game黎講算減得好快，不過呢隻正價都值得買

唔好意思 想請問一下
Dragon crown’s （魔龍寶冠pro)係唔係一開始就可以一機四打？
同埋psn多數新年幾時有減價 驚買早咗

舊機資料轉新機係咪一定要用lan線？

乜鳩lan線

我見官網話要兩部機用lan線連

我直接將d save up哂上psn
係新機down過d game就算

原來可以咁 唔該哂

訂咗隻狼特別版

我之前都睇過你個個方法 但好似好麻煩
加埋我又唔係咁想將所有game都過落新機 所以先咁
唔知會唔會有其他方法

我就係唔想機連機特登買多條lan

用HDD抄資料過咪得囉

我想買實體，有冇人知開訂未

yahoo playstation store開咗

d game舖話今日開訂特别版

有無人我有買aim controller?
值唔值得買？

正，一陣出去睇

個手制係咁著橙燈係咪壞左?
restart完都係咁
唔知係咪我唔識restart

買兩部PS4, 玩完GAME 個Save 在線上用同一個ps plus account, 跟住在第二部機DOWN番SAVE繼續玩, 可唔可以咁做？

港奴社畜有邊個有時間
我仲大鑊，拖到半年前至入坑，買左未玩

uncharted 5隻
人中極 極2
wtach dog 2
Secret of mana
重力異想世界 1 2
Silence
everybody’s gone to the rapture
infamous first light
Journey
god of war 3
beyond two souls
噬神者2
The last of us

剩係呢度都19隻，未計未買、未計pc（我主力pc）、3DS、wii……

其實我覺得而家d game爆機時間都短左好多 以前係日文版game真係玩餐死 雖然都會睇攻略 但真係要一兩個月先爆一隻

電視熄咗hdr 定PS4

去返設定=>顯示果到
cap/影嚟望望

我發覺而家既RPG通常要玩4X粒鐘，persona5就7x(冇玩晒所有mingame)
已經係開金手指/trainer，最高level 無限錢係最起碼，可以的話齊裝， 支線睇心情，唔追白金，唔係的話唔知幾耐

開唔到自動？
同最下面果個入去再cap 多次圖
佢入面會寫你開唔開得

唔係喎
你開到喎
正常開唔到HDR 自動
下面深層色彩都會灰咗同關咗，無得改

仲未計ps plus免費game

追盃就冇得講啦 當然ol有d大作可以玩好長 好似巫師個d咁 玩晒支線同dlc真係會嘔血

你用邊部電視
有d 電視嘅hdmi 唔係個個都有hdr 支援

另外試試disconnect 電視個hdmi 線
再熄電視
過一陣開返
再插返hdmi 線望望

嗰D廢GAME多，好既近月得
Beyond: Two Souls
god of war 3
重力異想世界 2
噬神者2

話時話話咁快就1月尾，唔知2月有乜？

仲有試試去samsung 電視嘅setting 望望係咪佢自己熄咗hdr
好似samsung 個個hdmi 都支援HDR 但要去設定到開

分享遊玩俾frd睇但一直話禁止段落，出唔到game畫面
有冇人知咩事？
我係玩bio 2 remake

lan線快好多
搞完落去食個飯就過晒所有account同game去新機

你部機個時間set錯？
應該得ga喎

Set錯？
試過上twitch直播都唔得
但朋友上twitch又得喎
唔知關唔關事 我係冇plus會員

無plus 無得share play

咁直播呢？
直播畫面都冇

same
無plus 無人權

算啦而家間間都係咁

$20一個月 仲要送番幾隻game 比你玩 都唔join 有咩好講

又唔想比 又要service

唔係唔想俾 只係我阿哥個account已經有join
我又連到線先冇俾啫
明明之前都仲可以直播到

你呀哥有無set 做常用？
有d game 係無plus 都玩得

其實隻spiderman 係咪唔會再有DLC?

有呀
Btw 已買plus都仲係唔得

有無試用你呀哥個account ?
都係咁可能係你network 有問題

好似total 3個dlc
家陣出齊晒

依兩日無啦啦又出左兩件神奇4俠既衫

係囉 就係爆曬
想賣左隻game
又怕佢一陣又出新dlc

未試呀
但network好順

台灣都有人試過咁 聽日試下熄hdr睇下得唔得

垃圾sony

下個月送for honor同hitman

for honor呢隻伏野

邊集hitman

無買到

ps4上有兩集hitman，一隻16年一隻18年，唔會係18年嗰隻掛

真係hdr問題

即係有開hdr 就唔用得share play 同直播？

應該係
一熄咗on air就紅番
一開番就連game畫面（未入到去玩個部分）都話係禁止段落

邊到睇到？

HELLO....

做咩過埋嚟

btw
幾時改名

playstation個youtube

Hitman: The Complete First Season

Sony 又派優惠code

噚晚
Sony見我上次有用code買野
優惠期 1月廿幾到2月13號
冇圖Sorry

見到你係度咪過黎搞下你
同埋見到個標題寫長期特價以為有咩好野...
諗唔到改咩名

PSN 長期有折
家陣都有
埋嚟睇埋嚟揀

改做Bio Jill

而家特價果D都唔啱玩....

Bio 2 RE 出前有其他BIO 有特價

Bio Jill=鮑魚汁

仲有無地方有kh3 ph4 pro bundle賣

走啦你

我果陣預購，4，5，6有減價
跟住諗諗下無買到
不過我想買返1同0黎玩

鮑魚汁
我驚改完人地唔知係我...

好撚惡....

呢到d 人都係痴線
成班苦主
買完第日Sony 就特價

我痴線D定佢地痴線D....
PS不嬲都係咁今日正價買完
第二日就減價

你都未第一日就白金隻game
未算

要返工呀大佬......

快啲同老細玩69啦

我想收工返屋企打機
係公司又無野做係度尻HEA

我都係
想快啲打埋Leon裡就衝Leon表Hardcore S+

最撚慘就係呢D時間臨過年果幾日
又無野做但又要返工....
ON99咁都唔知做咩...

吉兒巴都係PS4手足

生化吉兒又茶毒依到

除左PS4我仲係XB1手足.....
原本諗住做埋SWITCH手足
不過諗諗下都係不了

屌你講到我好似G病毒咁....

不過而家剩係玩PS4
其他機無野玩...
巴打你都好熟口臉
我地之前係邊度識....